Netflix Chrome Plugin 擴充功能 推介&研究

用Chrome睇netflix，無得Official 選1080P都幾頭痛，又想有雙字幕，又想有可調節播放速度
以上3樣野其實都有Plugin可以幫到手

1080P: netflix 1080P
雙字幕: NflxMultiSubs
可調節播放速度: super netflix

問題就黎喇，其中2個 plugins [netflix 1080P] 同 [NflxMultiSubs] 有衝突唔可以同時開

有冇咩Plugins 可以1080P + 雙字幕 + 可調節播放速度 3個功能同時run?
求推介，唔係chrome 都無所謂，firefox/internet explorer 或其他都得

lm

我都想知

Lm

用咗都去唔到1080p
用緊win7 關唔關事

我用WIN 10就唔肯定關唔關事

你可以試下O係擴充功能頁面果度睇睇你嘅裝置相唔相容，中下方紅圈

佢話相容，不過你都開唔到1080P嘅話，
可以試下UPDATE CHROME VERSION / 清除browser cache
(Make sure to clear your browser cache, as the cached playercore will override the modified one and you will not be able to play 1080p.)

都唔得嘅，你可以O係NETFLIX播放緊果時，禁CTRL+SHIFT+ALT+D ，中間果度有PLAYING BITRATE，你睇下係唔係1920X1080，有時我肉眼就禁睇可能都會睇錯。
再按CTRL+SHIFT+ALT+S睇下個VIDEO BITRATE係唔係4020，唔係嘅睇下有冇得選4020，4020=1080P

如果都係唔得嘅，依個問題我就解決唔到了

搭單一問，而家仲有冇美國VPN 用到？